[CJ事件]洋腸食完台妹話台灣妹EASY Taiwanese Girls are easy#yup#

新聞:
影片:
館長怒屌cj:
Taiwanese Girls are easy

有冇出扑野片

一件台妹一件港女

又幾大波喎衰鬼

起左底味？

LKF girls are much more easier

係ez咪認囉
唔輸得咁

洋腸

【心得】這次外國人實況風波，一堆人跑去twitch APp給負評，還有些人跑錯跑去twitter給負評，笑死。

台灣狗仲蠢撚過香港啲廢老

笑撚死